畢業時明明準備大展拳腳，結果你做幾年野都係搵萬五

孫中山畢業去日本個時 樓主仲搵15000

正常 呢度係香港

你問自己做錯d咩，諗下畢業之後遇過既HR同同事，你又答唔出

Sad but true

係? 我已經入左董事會
係公司主力核心

係社會既錯咩？唔係啊，你睇下去考警察既明仔同你ACO既啊強，都撈得幾好啊